今日有個傻仔着咗短褲出去

個傻仔唔係我 我只係睇直播見到跛咗暫時出唔到sor

我唔講班女點 你班人可唔可以着返長褲 屌你滷味我第一次出去 就着住adidas啲長跑短褲 透氣個隻 底褲都冇着係邊 跟住屌你老母 幾個Tear gas係我腳邊轆咗過去 我一邊退一邊feel到唔撚對路
啲煙入撚曬條褲到，痕到痴線，退撚完隔離前後左右都絲打，極想rj
屌你老母一去廁所不得了，條褲一除旗冇扯，啲煙升曬上去，頂唔順

你出到去你唔係勇武唔企前線都好，着長褲啦好嗎？

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

對敵人仁慈=對自己殘忍

整個rj 站專俾前線rj

兵荒馬亂都忍到手唔l jer

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告